如果一開始 lihkg

如果一開始就一次過出哂出 ios an web版

早洩會唔會自殺